Sneaker Con

點解成班人著哂 LV x Supreme + yeezy 去就係潮流

仲要比2百幾蚊睇d 係百寶利 都睇到嘅鞋